啲性格愈嚟愈差

有樣學樣嗰下死

明明本身都唔係咁

邊個啊？

條女識咗啲八婆學到個格衰埋

有幾衰格先？

變到好冇禮貌 一唔順心就閪人面同串人

咁你點應對？

咪問佢有冇嬲嬲咪氹佢

佢骨子裡係八婆
所以先會埋埋個八婆堆

咁咪比佢食住？咁樣佢會得寸進尺，用返女人講法就係「調教」得你似隻狗

可能本身差 你宜家先發覺

岩岩識佢好乖對人好好架...唉

咁應該點做會好啲

都有可能係真面目收唔埋唉

搵次你認真咁同佢講我希望你寬容少少，反正呢件事對我哋冇咩太大影響(唔好用貶義詞話佢，女人對呢啲好敏感)，然後攬下佢抱下佢話你最喜歡開心嘅佢

唔好比佢食住，獎勵同懲罰都要有，唔講道理就用磨嘅方法大事化小，hea 過去就算

不過如果係你有錯在先我都幫你唔到女人好記仇

有女

啲八婆唔打唔得㗎